有冇Ching知道尋日被狗打到吐血同被狗射中果位兩戰士情況如何

有冇Ching知道尋日被狗打到吐血同被狗射中果位兩戰士情況如何，完全冇曬消息

Kidding 0.3 confirm , 幾個post都見到佢煽動

BLOCK!